金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

挽乜

push

作人為一個打工仔都是想遲返早收, 我地幫下佢地實現願望!!

但你唔去

推

一齊去詢問處，拎撚曬佢d籌，癱瘓個service Center ，咁佢就提供唔到服務

又唔洗同d三姑六婆衝突

幫推

政府服務香港市民

稅局一向多人

我是從事公共交通行業抱歉/_\"我都想去, 所以我會做我可以做的事。